求乒乓球會推介

有冇巴絲有新界乒乓球會介紹？利申識打想搵球會regular打波

想打返+1

球會食水好深
自己約fd打好過
Btw你邊區？

小學有打過下 而家想打番 想有勁既波友教下咁

+1

北區友

打開日直 想搵人陪打
本人小學生實力